[投票] 真心想問，大家覺得「光復香港」係咪等於答應咗五大訴求就得？

因為袁爸爸好努力喺美國打緊美國線，英國嗰邊明明有好多律師大狀都可以做英國戰線，但係有好多仲係諗緊點樣可以喺基本法底下繼續運作，諗起其實真係好沮喪，大家點睇？

英美監察下進行香港獨立公投

回復返一個安安穩穩嘅一國兩制

等大家討論埋嗰兩個女人先啦
依家唔得閒理香港住

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

如果連登都係不痛不癢，咁就真係唔使旨意主流香港人會有諗法